到底Apple對於Air嘅定義係咩？

Macbook Air重/厚過Macbook
iPad Air厚過iPad Pro

空氣係捉不到 看不見的

你當無出過就得架啦

嘥air

叫lite好過

好似薯片咁有啲 Air

當年叫Air就係因為薄 而家

啲產品線好模糊

炒埋一碟叫ipad air pro 啦

ipad air pro max r 2019

笨

唔好亂講
可能下年就真係咁出

呢個真，睇下mac嗰邊啲lineup就知宜家apple嘅產品線亂到仆街。用返以前嗰種產品線一目了然咪好囉